親中父母:公投啦！公投最公道！

今晚同老頭老母食飯，言語間，他們當然是比較親中，我也無意要改變他們。

但突然間，我老豆老母話，公投啦！公投最公道！唔洗上街搞搞震！

😂😂

我忍唔住讚佢地，原來您地咁民主。但你偉大的黨就係唔會俾您咁做。

其實您倆個應該上街。

顛覆國家政權

真係豬嚟，講過呢啲野送中一過就拉佢地